男生們 請珍惜肯出街見你的女生

屌你又要洗頭又要吹頭又要夾頭又要襯衫又要化妝又要噴香水知唔知好撚柒鳩煩

sis 你真係好偉大..

真..feel到樓主係個對自己好執著好講究嘅人

講真樓主呢挺好女仔大把人要👍🏻

樓豬係精神分裂嘅男人

喂你到底有幾多個ac

女生們 請珍惜肯出街見你的男生

屌你又要洗頭又要吹頭又要gel頭又要襯衫又要搽面又要噴spray知唔知好撚柒鳩煩

就咁出咪得 搞咁多做乜==

樓主係csl

哇單押x1

你當我地男生不用嗎?

skr4了

真

仲要帶口罩

你粗口唔錯，幾大？

唔出街就唔洗頭同吹頭?

女為悅己者容
我一向都好欣賞女仔為自己打扮

29歲老女人誠徵男朋友

this?

男仔唔使襯衫咩屌

男仔都可以做架啦除咗夾頭
你要做咁多多餘嘢姐

冇見一排樓主受左咩刺激..

平時唔洗頭沖涼嘅

痴咗線

下做咩

戴咗口罩都唔知化唔化妝好

仲約出街
直接上屋企好過啦。。。

你估我係個咁隨便嘅女生？

放完工順便見算唔算

你就係咁隨便。。。

講到有機會珍惜咁.....😂

同意
有時去到第三個step就想放棄

55

樓豬醜婦先要搞咁耐
小妹素顏出街都溝死仔

當你有選擇時，人地都有選擇，唔係咩恩惠黎。
如果話驚肺炎仲可以接受

又要帶口罩

岩呀

Set完頭 化完妝
唔洗半粒鐘咪又係俾我射到成面都係

不過respect 既

化上半面囉

佢男人來。。。

仲要少左個口罩🥺

CLS

唔化唔撚得 化咗似馬嬲屎忽 真係好畢 睇倒都咳 Sor 我講嘢有骨

唔化妝你望都唔想望

屌你老母而家係佢想見我 唔係我想見佢
而家武漢肺炎就留係屋企啦 出街又要多個口罩又要洗錢

有女仔同你出街都偷笑啦，仲嫌三嫌四。
利申：me mo

圖?